%
% iidefs.sty - pacote com definicoes do II/UFRGS
% $Id: iidefs.sty,v 4.3 2003/11/21 22:36:13 avila Exp $
%
% UFRGS TeX Users Group
% Institute of Informatics --- UFRGS
% Porto Alegre, Brazil
% http://gppd.inf.ufrgs.br/~avila/utug
% Discussion list: utug-l@inf.ufrgs.br
%
% Copyright (C) 2001,2003 UFRGS TeX Users Group
% This is free software, distributed under the GNU GPL; please take
% a look in `iiufrgs.cls' to see complete information on using, copying
% and redistributing these files
%
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{iidefs}
\RequirePackage{graphicx}

%
% definicoes de nomes
%
\def\ufrgs{Universidade de Caxias do Sul}
\def\ii{Centro de Computa{\c{c}}{\~a}o e Tecnologia da Informa{\c{c}}{\~a}o}
\def\ppgc{Programa de P{\'o}s-Gradua{\c{c}}{\~a}o em Computa{\c{c}}{\~a}o}
\def\cgcc{Bacharelado em Ci{\^e}ncia da Computa{\c{c}}{\~a}o}
\def\cbcc{Curso de Bacharelado em Ci{\^e}ncia da Computa{\c{c}}{\~a}o}
\def\cgec{Curso de Gradua{\c{c}}{\~a}o em Engenharia de Computa{\c{c}}{\~a}o}
\def\deptINA{Departamento de Inform{\'a}tica Aplicada}
\def\deptINT{Departamento de Inform{\'a}tica Te{\'o}rica}

%
% produz o logotipo do Instituto; o parametro opcional e' um
% fator de escala
%
% ex.:
%       \iilogo         % tamanho normal (fonte equiv. a 10pt)
%       \iilogo[2]      % com o dobro do tamanho
%       \iilogo[.5]     % com metade do tamanho
%
\DeclareRobustCommand{\iilogo}[1][1]{
        \includegraphics[scale=#1]{iilogo.eps}
}

%
% produz uma versao alternativa do logotipo do Instituto; possui
% o mesmo parametro opcional para escala
%
\DeclareRobustCommand{\variilogo}[1][1]{
        \includegraphics[scale=#1]{variilogo.eps}
}

